ngày 28/9/20222 : Vẽ view giao diện màn thêm 
Day 29/9/2022 : Sử dụng bloc quản lý state
Day 30/9/2022: logic bloc
Day 3/10/2022 : alightment view in tablet
Day 4/10/2022 : call API show use BlocSelector
Day 5/10/2022: Call API history check in check out
Day 6/10/2022: call API convert IID to Image

Day 11/10/2022: fix view lại biểu đồ 
Day 12/10/2022 : push app appStore + leave check in in scan QR
Day 13/10 : thêm tất cả sự kiện , mặc định chọn 1 tuần trong lịch sử ra vào
Day 17/10 : thêm tính năng ghi nhớ đăng nhập, và sửa biều đồ đúng giờ
Day 18/10: Chỉnh sửa biểu đồ cho đúng ngày, cho sự kiện đầu tiên là mặc định

Day 19/10: Đa ngôn ngữ bằng flutter_localization   thêm đăng ký tài khoản - xoá tài khoản
Day 20/10 : Thêm đăng ký tài khoản - xoá tài khoản 